[10月新番] 佐賀偶像是傳奇 / ZOMBIE LAND SAGA (3)

簡介：一如往常的早晨。一如往常的音樂。一如往常的自己。7名少女的安寧，突然崩潰。因蠢動的死者——殭屍而崩潰……不容分說地踏入的世界，那裡是「最好×最壞的殭屍世界」少女們的願望，只有一個。「我們，想要活下去。」這是少女們引發奇蹟的故事。

Staff
【原作】広報広聴課ゾンビ係
【監督】境宗久
【シリーズ構成】村越繁
【キャラクターデザイン】深川可純
【美術監督】小倉一男
【撮影監督】柳田貴志
【色彩設計】佐々木梓
【編集】後藤正浩
【音楽】高梨康治
【音楽制作】エイベックス・ピクチャーズ

【音響監督】境宗久
【音響制作】dugout
【製作】MAPPA、エイベックス・ピクチャーズ、Cygames

Cast
巽幸太郎：宮野真守
源さくら：本渡楓
二階堂サキ：田野アサミ
水野愛：種田梨沙
紺野純子：河瀬茉希
ゆうぎり：衣川里佳
星川リリィ：田中美海
山田たえ：三石琴乃

而家係咁loop 12 集尾二果首歌

p.s. 都重係未慣種田呢把聲， 聽慣「仙貝」

lm

好有feel

呢隻都好正

已經會自動腦補激光聲返唔到轉頭

BTW BD賣得好好

早兩日上amazon 睇
BD DVD 果Rank 排第一

留名

貼返上個post BD歌link

我又順手補埋 live 個 link 先。

無字幕版

LM

一開始真係俾首ED呃咗

話時話，有無人知道邊到有 live 既外掛字幕？(中英皆可)
B 站個字幕無問題，係窒到仆街。

i
支蘋果酒

星期日九展有cosplay event 有人cos水野愛幾可愛下。 之後有3隻源櫻仲有3隻幸太郎，仲有幸太郎出法國ver拎住法想周圍走

星期日九展有cosplay event 有人cos水野愛幾可愛下。 之後有3隻源櫻仲有3隻幸太郎，仲有幸太郎出法國ver拎住法包周圍走

有無示範打鳩幸太郎先？

自係第四集開始，集集都好期待有打鳩幸太郎既情節 ...
如果有第二期應該再加強 d ，打到佢飛起！

傳奇

咁都冇二期真係

有都唔定，我睇到有人cos夕霧

有冇圖

打得嬴jojo

托朋友既朋友r到一張

三次元

不了

唔講樣，我倒是覺得算跟得幾足…可能本身都唔複雜。

都係JK加兩粒花啫

所以咪話唔複雜容易 cos …

本身對愛無特別要求，所以覺得都OK 。

佢啱cos莉莉多啲

唔係次元嘅問題

YOUTUBE 頂住先

希望下年會上asl，唱アツクナレ

唔該巴打！

如果之前個演唱會可以重演返個台塌下(舞台效果) , 之後種田佢地慢慢起返身咁唱....啲觀眾要拍曬手掌, 紅毛真人先唱歌....咁都幾正.....

玩咁大
我覺得可以手指射激光已經high 爆

其實果個唔算係演唱會啦

其實而家做到唔失禮街坊已經算還得神落，搞多D花臣盞死快D。

到底呀妙係點死同係傳說中嘅咩

perfume

傳說中嘅山田妙

有聲

幸太郎：邊個話傳說一定要有內容

應該係佢個聲優

in case 有人未睇過，補返link

幾時再有妙咬純子…

希望有第二季

今晚冇

放假都冇意義了

cut in

而家最鐘意個首都係光へ
今季第一ED

下？700個位？
認真？

和音好好聽
好舒服聽得

睇過場地官網真係只係可以容納700人

我覺得開4000左右都唔過份啦
700真係太少

學最尾果集咁拆左個館咪夠裝

BD 賣多十倍都唔夠賠…

今個星期開始無最新一集睇
呢個Po 應該會好靜

到埋下季就過氣了

好想睇live

我都想

根據統計，老婆都係每三個月換一次，咁你話呢？

好在呢套我無老婆

每三個月換一次user名

正常 7月番都已經冇乜人講啦

有老公 豪正雄

隔離工作細胞播特別篇，血小板已經無人理

下季「二次元」老婆預計：四糸乃

已抽

祝巴打好運

等包膠

咁樣收尾係咪想整第二季
再講多次.. 櫻個大脾
好想屌

第12集唔知點解一路睇一路忍唔住喊
經理人身份估唔撚到
係你幫女主完成夢想

山田嘅謎仲未解開
同埋伎藝都未講
留下一季

c95最多人cos都係純愛...同埋幸太郎

係幾感動既

圖片網址...

全部都唔好睇冇影低

唔好睇就由佢啦

好好睇

耐心等第二季啦

好多肉

依家係咁loop 隻bd 特典
路人rap好正

等左呢D咁既剪晒所有表演係一條既片好耐

謝分享

係C95 個po見到share過黎先

琴日都有投左俾saga

SA －GA －

cls

Btw首歌好洗腦

廣告成功

套野未出果陣係咪冇咩人去食

幾時有To My Dearest、特攻DANCE、FLAGをはためかせろ

第二第三隻BD 掛?

アツクナレ之外就呢三首了

合ってる

草

希望閒日少 d 人去…好想去食雞飯。

話說今日係紺野純子嘅聲優河瀨茉希嘅生日

幸太郎個角色都真係呢套野成功其中一個關鍵

宮野劇場

做到容入佐個角色 好勁

今朝冇野做搵野睇

搵到呢套野一睇就係一日

爽啦
我都想失憶左睇過

已經想重溫多次

等忙完再睇多次

好似唔上色仲靚 d ...

有幾集重睇左好多次

7同12

點解我係 4 同 5…

英文配音都好正

小愛

呢套野入面 d 腰同 pet pet / 大髀既比例真係好奇怪。

所有野都可以用zombie嚟解釋

怪得嚟有美感

無話唔靚，只係覺得可以畫返肥返少少 ...

喪屍冇脂肪組織
好似係

肉櫻名符其實叫肉櫻，連對波都變埋肌肉…

話時話，又好似真係唔見佢地對波會 fing 喎。

如果想聽插入曲係咪淨係可以買BD入手特典?

睇完
幾好睇

暫時係（正途）

邪道就都係果啲啦....

BD特典CD

呢條link我係正途，你哋全部都係邪道

正途認證

用有自己名既ac share

傑仔

一生平安

純子把聲好撚好聽

啱啱睇完
幾好睇
點解得12集

同宮野真守真係好撚勁
完全想像唔到同夜神月係同1個人

有冇睇命運石之門

今晚又冇

嚇死純子

笑到仆

遲咗睇依套 一睇就兩日由頭到尾睇咗三次 中毒了
本渡楓好可愛

與聲優夜遊#36 本渡楓回

行為性格都真係幾可愛

我開始鍾意佢...

你拒絕高汁

冇 本渡楓可愛！

苿希>ALL

saga都係好女仔！

怒羅美の人ーーーー！！！

總有幾隻未出

下隻2月22出，等下啦

打和啦super!

點解我好似知係咩黎

純愛漫畫

估唔到第一本睇到既係佢地兩個

我剩係搵到純愛本

純愛本啫係 純子同愛既本子？

我到底睇左 d 乜 ...

笑撚死

其實既然可以 remote control ，呢 d 野可以自行處理啦…

佐賀最新銷量

實過2萬了

痴線

2萬抽700張LIVE

爭到仆街

我係其中一個

希望你抽到

【商品化決定】
第1話のアイキャッチで登場した「古伊万里浪漫」コラボパッケージ商品の発売が決定しました！！
イメージサンプル（監修中）のパッケージデザインも公開！
詳細は後日発表予定です。
今後の情報をお見逃しなく！
#古伊万里浪漫 #ゾンビランドサガ

推post 呢兩日一口氣睇完覺得好正，最鍾意都係櫻

比happy konger推介左黎睇.
又真係幾好睇

d 產品好似係得魷魚絲比較吸引。

純愛

巴打個名

when有full?

等出BD啦

有冇可能其實已經係成首

會唔會3月live有
希望抽得中

得3分鐘 應該可以加多段

我估2月BD2應該有

アルピノは純子が直しておけ
純子負責修好arpino會場

我都係
btw幾時有saki首歌全首

果然偶像係乜都要識…

我都好鍾意 特攻Dance

破2萬啦

贏到

今日先發現呢套野 好正

睇多次最尾果集
愈睇愈覺最尾講完早晨之後果段係臨急加上去
個製作人都講過冇預到咁收得
本身應該都唔預有第二季

其實本身應該預一季
亦都有夕霧回
不過啲人估因為收得
就收起部分角色既回
再加長櫻回變成三話(加插多第10話)
如果唔收得應該最終回真係ED咁成仏

都似係
第9集睇預告個個都以為係夕霧回
可能3月live先公佈第二季

如果真係3月Live嚟公佈第二季
場Live真係暴動(好嘅方面)都似

其實出第二季機會都大既
Cygame 社長本身就係佐賀人
佢為左想推廣自己鄉下而出錢出力整一套動畫
最初可能真係打算做一季就完都唔出奇
但依家反應咁好
我諗佢更加會想做多一季

我有個問題
源櫻唔係俾傻仔差佬打穿左
之後都好似冇見過彈孔

愛都俾櫻爆過頭啦 是但揾啲紅毛泥封返咪得

但係愛穿頭位置有頭髮同繃帶遮仲講得通
係咪變左做喪屍唔會再加傷痕?

一早就貼d咁既野

純子

食同班同學升Level到食偶像，
源氏物語進階版…？

屌你2期未

你預下年

屌你2nd live未

得700人點抽 好想睇阿楓同美海 QQ

宜家先年頭

好想睇呀呀呀呀呀

有d難想像2期可以點玩落去

最尾一集一堆伏線可以講
記者調查佢地身世
其他偶像團體開始留意佢地
阿櫻同幸太郎條線
阿妙同夕霧嘅住事都未講

之後再加一堆佐賀嘅宣傳同廣告

不過好難做就真，養肥咗班觀眾個個都期待每集有新突破

正常常地埋左尾就算啦，寫埋寫埋咁多伏線，要回收晒都應該有四五集掛？

想買bd

劇場版一集過搞掂

agger 起碼交待下d伏線啦

一集劇場版時間分分鐘有四五集咁長，
畫質又要高，分分鐘死得仲快…

不過近年好多新番之後都出劇場版
eg. 生徒会役員共/konosuba果啲
引到啲人入場已經回到本有突

做唔緊要呀，做得好睇比錢當然無問題。
不過近年好多動畫連畫都畫唔切，唔想班原畫為左就檔期而夾硬降低質素啫。

話時話大陸又有花生，好似話Acfun被人舉報被迫下架套 佐賀偶像是傳奇，D人傳係B站睇唔過A站返生篤灰

🥜

就算係都唔出奇

其實都已經係喪屍
頭都可以成日甩
切埋條J佢都冇問題
要先裝返上去

考察厨有能

さすが昭和

呢套野真係認真到痴左線

Scan 入去的吧…同一張野罰抄十次都想死。

雖然一早睇到嗰張歌詞
不過唔識日文
淨係認到係歌詞同睇得出走位同12集一樣

痴線級認真

小豪弟插沙求第二季

想去月尾個10-12話上映會
有牙楓

做完晒先黎上影會？

如果整個 1-12 話馬拉松會好 d。

都想試下喺戲院睇

唔通有 4D 版本…？

轟飛肉櫻時連自己都比張櫈轟飛埋。

我都好想見下楓

好QQ 十一月去左comic girls event 見過一次

指定問題…相呢？

開左場點會比影相
場外d立牌就有影

話時話，究竟呢個 project (Zombie Land Saga) 係幾時開始既呢？

第一話入面肉櫻已經去面試做喪屍？

定係製作組懶得諗個名，用返同一個名算鳩數…？

落選

其實係好合理...中左先驚

1st live???

落選+1

巴打抽中左

單純留名

黃牛網見到全部天價飛

想八下炒到幾多

最平果張15萬yen

有日本仔買左60隻都唔中

2萬人抽700張飛 你估咁易呀

好想低價回收 ...

之前睇銷量post有人話呢套賣得好完全唔關演唱會事 ，睇左呢張圖之後......

【アニメ総選挙2018年間大賞】
なんと！
皆さまの投票により2018年秋アニメのNo.1アニメに #ゾンビランドサガ が選ばれました！

明日21時からの授賞式に #境宗久 監督と #本渡楓 さんが出席

さらに、年間大賞の投票もございます！応援よろしくお願いします！

#アニメ総選挙

拎獎同好多活動都係得本渡單拖

呢張偶大泥，唔係佐賀

落+1

曾經有一剎那諗過買BD抽獎
好彩理性同土地問題制止左我

柒左唔好推

無人大手買入抽飛，邊有得低價接貨…

會唔會有live viewing

【アニメ総選挙2018年間大賞】
年間アニメ大賞の投票が開始されました！
投票する作品を決める前にゾンビランドサガの良かったところを一つだけ思い出して下さい！
特に無かったら大丈夫です！

香港一定無
日本唔知

今晚去左飲sake都會特登揀佐賀啲酒

有無佐賀既啤酒 ...

肉櫻又著和服

開始

私心選小南極但日本好似人氣唔夠高
唯有希望saga得獎

伝説の山田たえ

我最愛都係南極

南極 同 佐賀 都唔知點揀好 ...

南極故事完整

Saga 夠創新
各有各好啦

屌 大家啲taste都好相近

2018流行語拎第二

鐵血團長第一笑死我

拎第一

恭喜秀秀

肉櫻無工開所以得閒上去拎獎？

恭喜恭喜
實至名歸

全國制霸

仲未宣布二期

如果南極同佐賀掉轉時間播，可能南極就會贏了 ...
不過南極/露營/佐賀求其一個贏都唔錯。

希望今年多 d 呢類質素既原創番就好啦。

南極第3
露營第4

南極響一月排行第4但全年就第3

兩套我都好鍾意

算係咁，隔左大半年都無大幅下降，證明呢兩套真係掂。

話時話，第二係乜呢？ SSSS Gridman ?

D人見口碑好先補番,第二係SSSS呢個真心唔服,唔係話唔好睇,而係南極露營值得拎更高名次,無奈年頭既野D人都唔記得曬

估唔到gridman同南極差咁少

我最後都係投左南極

估唔到gridman咁高

啪啪啪

可以正式宣佈霸權未

宣布左 ...

9up 都中，唔爭在中埋呢兩個 ...

gridman唔係話唔好睇 但除咗好好既分鏡演出 劇情只可以用穩打穩札甚至普通片嚟形容 10分係會比7/8分個類 全年第二一定無可能

講超神演出 少女歌劇嬴
講感動勵志 南極嬴
講NOISE 紫羅蘭 / 露營嬴
(雖然Violet劇情好大爭議 但真係好多人留意 連啲唔睇動畫既人都只有依套野)
講突破 SAGA嬴
講日常舒適 露營嬴
...
點數都數唔到Gridman啦

目標一年兩年三年
開始想追隨楓楓了...

Gridman 睇左一集就棄左
唔係我鍾意睇既野
所以評論唔到
不過年尾先播係會有優勢

講情懷同女咪Gridman

咁女係好j既

我都係咁覺得, 分鏡畫功劇情等等絕對係佳作, 但全年第2就真係....
不過有唔少應該係因為女同情懷既原因

阿楓真係好Q

豪爸爸呢個推特如果係真就好

世界觀都無乜邊套夠gridman揪
利申：南極>saga>歌劇>>>>>gridman

純子scene合集
又on99咁睇左幾個字

我無睇都知六花好J…

啲黃牛真係貴到on9

會場外支持
咪唔駛買飛

首先要整爛個會場 ~

屌

有阿楓做旁白

有得炒

我用五千 yen 同佢收一隻…

live viewing

香港唔該

諗多左

如果香港都有就好啦

其實要坐爆一個細院應該點都無問題既
不過係日本果邊唔會考慮到香港啦
(最少以現階段係)

就算有海外都係台灣先

最近大部分時間喺日本但偏偏果日喺香港

月曜日のたわわ？

Blu-ray2巻「ゾンビランドサガSAGA.2」の特典情報も解禁に。特典CDとして第8話で多くのファンの心をつかんだ「To my Dearest」や、第9話挿入歌「特攻DANCE～DAWN OF THE BAD～」さらに、第5話で大きな話題となったドライブイン鳥のCMソングのフランシュシュver.が収録されます。
そして特典映像では、「鹿島ガタリンピック」に河瀬茉希さん（紺野純子役）、衣川里佳さん（ゆうぎり役）、田中美海さん（星川リリィ役）が出場した模様が収録。作品放送前の昨年5月にインターネット上で注目を集めたガタリンピックの模様をチェックしましょう。

2隻歌
正

me

想聽12集果2首多d
應該都係BD3

公式HP先行
大家仲有機會抽飛

咁樣易睇d

第2巻商品情報

発売日：2月22日（金）
価格：14,000円（税抜）
品番：EYXA-12124/B
収録内容：第5話～第8話

特典映像：
佐賀県キャンペーン
河瀬茉希、衣川里佳、田中美海が挑戦！ガタリンピック映像
本渡楓、河瀬茉希突撃！食レポ「ドライブイン鳥」

永続特典：特典CD（ドライブイン鳥（フランシュシュver.）、To my Dearest、特攻DANCE ～DAWN OF THE BAD～）

抽到都去唔到

當買六合彩

抽左先，中左就禮拜六漏夜飛返嚟

無聊入左去ACFUN睇
獨家13話

官網個抽飛電話認證都唔洗，肯定俾人抽爆

點解又有得抽飛

BD果個係先行，應該佢原本都預左有啲位係俾一般抽

但今次係唔知幾多期抽幾百或者更少

咁係咪都抽左先

yes 中紙抽兩張，呢排有啲運仔

申請左
中左有冇巴打一齊去

有抽既巴打係咪都係抽 夜晚果場

抽哂兩場

我抽夜果場，中左一齊去

Line sticker

當wtsapp有得自製sticker既時候line仲要出d付費sticker真係得啖笑
唯一既優勢係有d有聲出既sticker

咁當年Line 真係靠賣sticker 起家
係後來Telegram 興起之後
先慢慢唔同

而且認真諗
呢樣係一樣商品
除左Line 之外、整Sticker 既官方都有收入

唔好咁啦
我一講完野就靜左2日

呢d 真係開心死

maki係好女仔

然後會收到一大堆台仔fans來信

呢個真係名符其實既中大獎 ...

另外好似以前見過 PTT 有 PO 過台仔去朝聖，竟然響朝聖點見到聲優本人。

件 ロメロ Tee 唔錯！

聲優自己都開心啦
畢竟啱啱開始多人識有fans信收
以後如果收慣左就冇感覺了

之後收太多就唔會覆了

茉希把聲solo 好好聽
利申 啱啱睇完

其實係咪新人聲優先會係感

紅左就太多回唔哂啦

係呀
人之常情
肯用時間逐封睇既已經好好

真...知有睇已經好好
maki真係好女仔

希望佢繼續會有好既發展啦

本渡楓每年回百幾兩百張賀年卡比粉絲，大家下年加油寄

呢 d 根本係慘過罰抄吧…
真係齋寫名同畫龜都唔掂，仲話逐張寫。

海外點寄

事務所會幫佢搞

下年人數唔知會增加左幾多

Radio講過封封內容唔同仲畫埋公仔
仲話今年應該要回到2月先回得哂（張數高過佢身高）

佢咁努力都係紅唔起

今次應該要紅啦

我諗會啦，上年出口術話未必回信
今年知你出口術，下年點都寄左先算

賣得好過好多新人啦，同資歷之中我諗佢工作量最多

接得多但係一路冇代表性角色,係上季好似轉左運咁

子供向果套同八重好代表嫁啦
係我地睇開果堆深夜向賣唔好姐

咁應該話佢好勤力定係話佢好矮 ... ?

點都好啦，勤力既人有回報，係值得高興既事！

maki同阿楓去食中本

本渡楓同水瀨祈同源櫻都係差唔多，都係有實力但唔好彩
做Regalia 三聖星嗰陣已經有留意過佢，不過套野無耐就砍掉重練
刀使巫女睇番名作之壁吧卷均得~1000隻紅唔起，童話魔法使各種意義爆死，ヒナまつり紅角唔紅人
かえで甚至喺配SAGA之前有人話佢係爆死聲優

ヒナまつり無記錯係配瞳神？

好坦白以前都有留意下佢，但真係唔深刻

都係今次先完完全全記住佢

本渡楓=源櫻
負負得正

當初都無諗到呢套野會爆得起
第一集開頭入po傾既人，引象中都唔係特別多

開季前記低左會睇但係冇諗過咁爆

阿楓露牙笑真係好QQ....

🎂HAPPY BIRTHDAY🎉 本日1月22日は #星川リリィ 役の #田中美海 さんの誕生日です！ アフレコ現場では田中さんの演じるリリィの演技を、周りのキャストさんがよく真似していました✨いつも、ありがとうございます！ お誕生日おめでとうございます！ #ゾンビランドサガ

22=莉莉

決定抽唔到飛都去睇lv了.... 買到機票嘅話

如果買唔 live 飛又點呢…

lv 唔會掛 加場囉

真愛

機票已買 果朝先飛

抽中讓張比你

大家咁話

遲左少少

打算買埋第二三卷，有無咩日本代運推介？ thanks

啦ching

呢套好似唔直送香港喎…

Tenso，不過幾貴下

都可以接受，隻bd先貴，買cd送bdthx 巴打

竟然

個名太爆，驚出貨時清關有問題？

個名係child porn 咁款就話姐...

有新歌未

下一卷好2月25
第三卷 4月25

推

有膠出

唔知出到黎實物會係點

都係non-stop loop 呢兩段...跳得好好睇

老婆屍水好好飲

提下大家聽日抽live飛deadline

其實呢支係咩嚟

好似係蘋果 cider ?

飲完都唔知咩黎

真係屍水

烏賊墨汁

好飲？

等死

等緊2/2放榜

咩榜?

live抽選

仲有幾日，好快到 ...

中左就買要機票了

好撚正

你啱。。。

落晒選

+1

有冇手足中奬

唉睇嚟都係要睇live viewing

live viewing又要抽 屌佢定母

Live view 都要抽

唔中

香港開 LV 就好…分薄下 d 人流嘛。

好想喺會場一齊特攻dance

銷量大勝刀劍

勁

應該無咩可能啦...

幾耐冇見過呢種數

其實d 男團動畫成日有呢個數
女團動畫反而頹頹地

腐女果邊另計啦

班太太

襯新年睇晒
差d因為喪屍題材錯失左套好作品

追晒3個po

依家都靜晒了

老婆(們)只有三個月保鮮期呀！
而家仲有人肯去睇 LV 算係咁啦 ...

咁好老實
無新既野都好難有咩特別既討論啦
期待LIVE同埋之後既第二季動畫啦

等2期老婆咪返黎

夾左成千¥都冇

終於都全員集合

正

隊長好靚

係
佢ig都成日有相睇

個蛋糕都好靚

車牌唔打碼咁勇

原來隊長都32歲

阿妙果個仲老

點同佢比

直頭爭幾個 generation 啦…唔係點會係傳說級。

真正既傳說級

仲有10日

9

香港有LV未

？

記錯左BD2發售日。。。

好想睇

喊出嚟，二次抽選一定要中

5

當左戲院午場同晚場，開心死

巴打抽中左？

係呀

恭喜恭喜！

4

特攻dance full ver

有冇link?

快點.......

等緊呀....

豪哥果首係咪disc 3 先有？

都係disc2

3

2

1

SAGA.2 特典CD(ドライブイン鳥、To my Dearest、特攻DANCE)

Full

特攻DANCE full

TAAF2019アニメ オブ ザ イヤー部門作品賞は『名探偵コナン ゼロの執行人』と『ゾンビランドサガ』に決定！

TAAF2019の「アニメ オブ ザ イヤー部門」は、2018年度（2017年10月15日（日）～2018年10月13日（土））52週の全上映・放映作品524作品から最も優れた作品・個人に、「作品賞」「個人賞」「アニメファン賞」を授与するものです。

作品賞テレビ部門 ゾンビランドサガ

よか。。。

ヨミガエレ Disc 2有冇

冇 等BD3

兩首full ver都有啲幾意外嘅位，正

特攻DANCE saki段獨白
如果加埋係動畫度一齊播就正

隊長

首特攻dance好正

就差bd3 嘅ヨミガエレ

時が経てば
アタシらのことなんて
みんな覚えちゃいないさ
まぁ、そんなもんだ
命なんて 儚い
だけど お前らに会えたこと
今日こうして分かり合えたこと
アタシは決して 決して忘れないよ

買歌送bd

woohoo ! woohoo !

早兩日經過虎之穴，賣 zombieland product 既位仲少過 release the spyce，慘…

點解你成日係日本。。。？

有幾成日？

源櫻源桃堂姐妹

一定係啦…兩個整極都唔死既。

...........

諗諗吓好似又幾合理

Product 唔係指本本??

居然唔係，係 d normal product (匙扣 / CD 之類) ...
本本唔知，因為 Zombieland 同 Release the Spyce 都見唔到。

Release the Spyce 既本本會好有興趣

我唔賣本的

終於抽到live viewing

【情報公開🎉】
3/20から東京、3/22より大阪にて…話題を席巻したアニメ「ゾンビランドサガ」のコラボカフェが、アニメーション製作元のMAPPA描きおろしを引っ提げてついに開催決定‼️今後こちらのアカウントで情報発信していきます✨

3月17有得上網睇

要入會先搞得掂，仲要 VPN ... 唯有等老翻。

有一個月免費睇

可以瘋狂重溫

無saga 本渡楓可能攞唔到新人獎

Saga唔計入今年，計下年

竟然係咁

即係 2018 秋番計落去 2019 年咁奇怪？

17年10月到18年9月尾

哦，原來如此…！

きれいだけどきたないけどきれい

百合無限好

先輩！？まずいですよ！

店員さん

其實個Live 係幾時??

3月17號

好想睇又無得睇

搏下佢會出碟

有配信 即晚大陸網有得睇啦

想睇熟肉 ...

過多幾日實有架啦....

下？真係有？

晚場有生放送
あにてれ

有！？

希望佢會播啦

佢星期日晚放生肉都唔知要等到幾點…

係咪第二日射波比較穩陣…？

大陸網應該會有人直播嘅...

已經有大陸網買左獨家直播
專頁都開埋

應該唔比錢無得睇架啦

『ゾンビランドサガ』ウルトラジャンプ５月号に特別読み切りが掲載

スポンサードリンク

監督、プロデューサーインタビューも掲載される大特集。
なぜ今?
ライブイベントにアニメジャパンももうすぐ開催、もうすぐでしょうか。
二期発表。

！？

快啲到今晚

大家有link到時希望share

希望今晚有善長仁翁放 live link…

呢條link唔知今晚睇唔睇到

會唔會要VPN
希望有人會錄低
到時Download黎慢慢J

冇記錯acfun係買左

話時話acfun 放番成套出黎
之前唔知點解下架

好似話畀b站搞

俾人舉報到下架
有人唔抵得人地釣大魚

場刊已買

可唔可以影埋其他幾個黎望望

遲d會整呢本場刊熟肉po上B站 到時一次過

個ACFUN睇直播唔知洗唔洗AC 佢伸請AC要大陸手機 要AC先睇得就含L

我二十年Q齡

睇日本個個有一個月免費

日本官方有網上直播LINK
岩岩先記得入
個視聽網有1個月免費
係唔係日本時間3PM場同夜晚都有
而家TRY先
有冇巴打用個條LINK?

正wo

原來淨係睇夜晚7PM日本時間個場
咁再等下先
要入左信用卡先..睇完之後解約算

ching 邊到都見到你嘅...

要用vpn,但好似剩係load入去個下要，睇緊個陣可以熄

無野做周圍睇下姐

搞掂
一陣6點等開APP睇片

撞比賽好撚ON9

我開定大電視睇，買左6支uo係屋企自己爆

A站話會錄埋，之後會配埋字幕
同埋今次演唱會出BD

如果好睇就買BD 支持下

跟動畫3卷一齊買

AC FUN 果邊播緊熱身野

條撚準備

希望唔會突然要會只員先睇到

會員#

開波

重耳巴都係度

AC FUN 好似仲係廣告...

鎖區
頂

キン巴都睇SAGA !!!! ?????GOOOOO!!!!
開始左未?
見到好似仲係黑畫面

睇緊

散了散了

Chrom 裝一個叫紅豆既EXTENSION 睇到

睇到了

聲畫完全唔同步

2 話完美重現

你用邊個SOURCE? 有冇LINK

Ani tv條link好順喎

Chrome 裝一個叫紅豆既EXTENSION 睇到

之前無時間reg
依家唔搞啦

雖然延遲 但都好正

係咪現場收音唔好

種田好型

還是種田……

音畫同步返
但係唱得好似麻麻地

種田

係 好似有啲唔順
唔知係咪第二場未回好氣

電音正到

電音果段變左咪咀

還原者好似係

種田好正呀

好掛住美海呀

種田好打耳

大家咁鍾意講種田,咁我唯有繼續講種田

好似見到我大佬係第一行

種田X過膝襪

另一隊都出埋

空丸
見到已經笑死

竟然有嘉賓

呢隊咩黎??
完全唔識

德并

德井

空丸

無字幕仲好

愛原本果隊IDOL

天才先諗到LIVE字幕

今晚係唔係會唱哂咁多首

德井青空都出埋

又慢又錯

果然有驚喜

喔

其實都唔多歌既

仲係咁靚

屌，真係佢黎

好想去

抽得中既都係歐洲大佬

快d比番腐爛臭臭出黎啦

葡萄

休息多陣啦
佢地唱到就死咁

透氣時間嚟架...冇力再跳

換衫?

換衫抖氣位 等下啦

介紹其他團咁詳細

二期先兆

好多女粉

拖耐啲

Yeah Yeah Yeah

係
好意外

晏左入黎
淨係聽到一首ed7 電音
仲有其他歌？

Iron Frill得兩隻歌 算啦

種田!!!!

我睇果時都最少唱左兩三隻

C位

萬人上書

係種田呀！！！

種田歸位

單人歌!!!!

種田c位

種田2008

屌 原來舊團友

種田笑

種田一陣又要再換衫

種田好撚正

再mc夠時間啦

種田ちゃんの太もも

種田真係好正

其實就算唔唱歌，講下膠野笑下我都制架

種田真係好打耳牙

走左

搶時間換衫www

比10年後團友叫走左

衝入去換衫

介紹大法

剩番4個新人係台度9up

好lag

直播穿越

全部唔識

我無事
好順

我諗佢地都估唔到會有份上台

正常

都唔知講咩好，勁老尷

9up time 完

唔識好難有feel

新人唔expect啲咩
已經盡力搞氣氛 係咁叫觀眾嗌

係咁

算係咁啦

豪哥

Dear 老豆

個人曲時間

正雄

美海豹

美海就是穩！

河瀬maki都好jeng

仲以為換埋個套衫 雙馬尾
不過都冇可能隻隻換

maki冇氣

入唔到咪

邊食飯邊睇

聽到抖氣

一陣要出去食飯 我慘

容巴

呢首真係好好聽

頭先遲入場，fantastic lovers先開始聽

美海穩到

黎啦！！

wug出身係勁d

夜露死苦

特攻隊長!

!?

隊長！

! ?

特攻dance!

播動畫>唱歌

夜露死苦!!!!

😅

唔通有暴走族戰衣

有牙

夜! 露! 死! 苦!

飛べ！飛べ！

好撚正呀套衫

hi到食唔到飯

交足戲，表情滿分

係咪有重播

後排動作好打耳

アサミン

種田表情

正到喊左

既死團

應該有

工商

踎低揮手果野好正

嗚…好想睇…雖有等生肉…

準備到本渡主場

好想睇....
等熟肉

二季呢!!!

唱左アツくナレ未

*唯

同求＋１

今場最大機會公佈

希望完場會講

幾點完？

一定有 差在幾時

ＢＧＭ

好似開頭唱左

好睇cy爸爸繼唔繼續比錢 大水喉唔比錢無得做

豆ya ya ya ya ya c

等重播

好燃

社長故鄉

zls bgm 真係好高質

BD 仲要賣到咁勁

明明SAGA 仲未拯救到 仲要全國制霸架

衫

本渡主場

高梨康治緊係勁

勁正

嘩

種田做咩唔fing手叫人走

wadiu

還原好波

扮番清唱個幕

好正

好撚正，仲有還原件戰衣

全首

好型牙

近鏡種田

神live

買碟番黎cap圖呀吊

女聲真係幾多下

中文

acfun真係執到寶

真

唔知三石琴乃會唔會客串

宣傳屎到

無人諗到會咁爆

如果producer 真人出黎宣佈二期 就perfect 啦

有請聲優拍片又有live直播算係咁

maki笑

歌都差不多
得返兩首左右？

op ed

睇日本live cm 話監督去左現場

A站邊有$

執到年度核彈

立即搵人搵CY社長批錢

社長呢 最大推手啵

ed做尾 encore op

應該點都有encore掛？

op 應該係用黎encore 了

似係

已經講緊結語

唔係已經 confirm 左？

熟悉既黃色

望下時間都7：30，差唔多la

早場有

你去睇下佢微博個宣傳 做媒做到咁垃圾都係勁

加埋encore差唔多
始終最大問題係唔夠歌

ENCORE唱ED 真係成佛曲
一定喊到仆街

中國+日本=世界www

美海豹真係好QQ

開始趕時間講？

整體都好似唱得好過第一次

maki

仲有下次live既，如果動畫有二期

咁其實有興趣既要睇都睇左啦，網上面同論壇都自動幫手宣傳緊套野

Maki 加油

因為好多歌都第一次

種田媽媽

cos純子個髮型現實睇真係好昭和

個個都講到哭腔

聽埋OP就知進步左幾多

仲有幾耐架

8點完

要出去了

武道館

武道館！？

二季牙 一定要有

武道館開concert ?

目標咁高

講到咁冇後續計劃好難信

想去....

呢鋪要重課

楓楓

えーで

求link

asami

個個眼濕濕

去到幕張已經好好 如果仲有得開

成日提大陸
唔通大陸個邊重課得好勁

點都好 動畫最好就出多季啦
偶像大屍真係好高質

A站高點擊率 + 有直播嘛

就爆po

真係ED

種田把聲真係好突出

真係出門口了 求重播

好好聽

encore

等op

等宣佈二期

好似仲有呢隻未唱？

立flag 之後宣佈二期就正

又還原encore唱

Staff都玩

係
估佢唔到

☺️

呢隻唱live仲正過動畫入面個效果

出全首…！

冇op

來了！

再放送

再放送 唉無啦

撚狗

有了

又有live event?

頂你…演唱會…

頂你

佐賀凱旋LIVE

佐賀LIVE

2期呢

再放送 + 佐賀live

BD再抽嘅話我買阿

佐賀live再講

又要飛了

做唔切都講定先啦好想知

佐賀live先公佈二期都唔出奇，仲有機

唔緊要
慢慢整，整好佢

係佐賀公佈仲有意義

翻播已經好勁

完！

下次先宣布

咁返saga搞一場又真係幾有意義既

睇返日場歌list真係各有各精彩，想聽op

saga live有冇講幾時

其實夜場係唔係一樣?
不過遲左入場睇所以先miss左op??

冇講

大佬幾時帶我去武道館??

有幾多巴打係相入面